不得不承認 大陸妹玩絲襪已經超越左港女

大陸妹轉晒過膝長靴 玩配色絲襪時
港女仲著緊核突叻勁

伯母最正

有冇例子？

圖呢？

10

過膝長靴好撚柒

過膝長靴=玩絲襪勁？

帝濠囡囡玩絲襪最正

淘寶d model

腳都係港女最靚

蓋青又著絲襪俾人玩屎眼?

好核突 毫無美感

令條絲淫上加淫

無圖你話男人著仲正都得啦

G

同意

你玩單機講嘢更加私密

大陸妹完勝啦，港女冇波先focus腳姐

真 大陸妹大波+長腿靚腳
D線條屈到

大陸妹勤力做尖過港女

系

港女食少d甜品零食都講到好辛苦